港鐵列車11時起不停銅鑼灣站、深水埗站、黃大仙站、沙田站、車公廟站、屯門站、荃灣站及荃灣西站

戒嚴啦

分區你停一兩個站有撚用咩何況已經越黎越少人搭地鐵
街坊一落就已經幾千人，我就點都係附近落車行過黎
咪洗旨意唔宣佈戒嚴但行戒嚴之實

戒嚴

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

幾時全線封閉

屌佢老母戒嚴

運兵車

索性全封啦

又助攻

應該搞18區集會 等佢全線關閉

成條地鐵執撚左佢啦